Ze wist niet precies het niveau van zijn genegenheid voor zijn tante, of diens afhankelijkheid van haar beslissing, maar het was natuurlijk om te veronderstellen dat hij dacht veel hoger van haar la Marquise dan _zij_ kon doen; en het was zeker dat bij de opsomming van de ellende van een huwelijk met _1_, wiens directe verbindingen waren zo ongelijke hijzelf zijn tante wil hem op zijn zwakste kant.
